多唔多人好驚係街到上連登比人睇到?

同上av網一樣,要私私叔叔咁上

驚閪咩 小弟中上樣
喜歡係繁忙時間地鐵上上連登

平時係街你會睇av網？

上有咩問題
回post就話小心d姐

睇到冇所謂
最怕有啲戇鳩仔影鳩你 再放你上嚟

前幾日見到個絲打好勇敢咁上,

影咪影 我平時比啲老人家影我唔讓座
出街都冇人認得我啦

合照都影過，怕咩

有啲on9仲放上ig story添
驚死人唔知佢有睇
唔知博乜
正常連登仔都唔想人地知自己睇啦...

佢地仲要係打5p字的人

縮字都唔識打！小學畢業未？

淨係怕比人見到我覆post